# Библиотека для расчета площади фигур.
### Проект состоит из библиотеки классов, демонстрационого консольного приложения и библиотеки тестов.
### Для добавления новой фигуры достаточно унаследовать абстрактный класс FigureBase и переопределить метод расчета площади.